msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: umrp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-23 11:54+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-23 11:55+0900\n"
"Last-Translator: taehan lee <urlless@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../u-more-recent-posts.php:299
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 포스트"

#: ../u-more-recent-posts.php:321
msgid "Pages:"
msgstr "페이지:"

#: ../u-more-recent-posts.php:348
msgid "More Recent Posts"
msgstr "더 많은 최근 포스트"

#: ../u-more-recent-posts.php:429
#: ../u-more-recent-posts.php:435
#: ../u-more-recent-posts.php:447
#: ../u-more-recent-posts.php:510
#: ../u-more-recent-posts.php:684
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../u-more-recent-posts.php:430
msgid "Fade In"
msgstr "서서히 나타남"

#: ../u-more-recent-posts.php:431
msgid "Slide Down"
msgstr "아래로 펼쳐짐"

#: ../u-more-recent-posts.php:432
msgid "Slide In"
msgstr "안으로 들어옴"

#: ../u-more-recent-posts.php:436
msgid "Fade Out"
msgstr "서서히 사라짐"

#: ../u-more-recent-posts.php:437
msgid "Slide Up"
msgstr "위로 접음"

#: ../u-more-recent-posts.php:438
msgid "Slide Out"
msgstr "밖으로 나감"

#: ../u-more-recent-posts.php:442
msgid "Bottom"
msgstr "아래"

#: ../u-more-recent-posts.php:443
msgid "Top"
msgstr "위"

#: ../u-more-recent-posts.php:444
msgid "Both"
msgstr "모두"

#: ../u-more-recent-posts.php:448
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../u-more-recent-posts.php:449
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: ../u-more-recent-posts.php:450
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../u-more-recent-posts.php:455
#: ../u-more-recent-posts.php:626
msgid "View Demos"
msgstr "데모 보기"

#: ../u-more-recent-posts.php:456
#: ../u-more-recent-posts.php:627
msgid "Demos, Shortcode usage, DOM Structure & Custom CSS"
msgstr "데모, 숏코드 사용, DOM 구조와 사용자 정의 CSS"

#: ../u-more-recent-posts.php:460
msgid "General settings"
msgstr "기본 설정"

#: ../u-more-recent-posts.php:462
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../u-more-recent-posts.php:467
msgid "Number of posts to show"
msgstr "포스트 목록 개수"

#: ../u-more-recent-posts.php:472
msgid "Post title length"
msgstr "포스트 제목 길이"

#: ../u-more-recent-posts.php:474
msgid "words"
msgstr "단어"

#: ../u-more-recent-posts.php:477
msgid "List format"
msgstr "리스트 형식"

#: ../u-more-recent-posts.php:478
msgid "Enable HTML, Line break"
msgstr "HTML과 줄바꿈 사용 가능"

#: ../u-more-recent-posts.php:480
#: ../u-more-recent-posts.php:621
msgid "Replace Keywords"
msgstr "대체 키워드"

#: ../u-more-recent-posts.php:485
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#: ../u-more-recent-posts.php:490
msgid "Thumbnail size"
msgstr "썸네일 크기"

#: ../u-more-recent-posts.php:499
msgid "Filtering"
msgstr "필터링"

#: ../u-more-recent-posts.php:501
msgid "Post Type"
msgstr "포스트 타입"

#: ../u-more-recent-posts.php:501
#: ../u-more-recent-posts.php:667
msgid "Taxonomy"
msgstr "분류(Taxonomy)"

#: ../u-more-recent-posts.php:508
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: ../u-more-recent-posts.php:512
#: ../u-more-recent-posts.php:687
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: ../u-more-recent-posts.php:514
#: ../u-more-recent-posts.php:690
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: ../u-more-recent-posts.php:516
msgid "If you select Include or Exclude, input author IDs"
msgstr "포함 또는 제외를 선택했다면, 글쓴이의 아이디를 입력"

#: ../u-more-recent-posts.php:518
#: ../u-more-recent-posts.php:678
msgid "Separate IDs with commas"
msgstr "아이디를 쉼표로 구분하세요"

#: ../u-more-recent-posts.php:522
msgid "Time limit"
msgstr "시간 제한"

#: ../u-more-recent-posts.php:523
#, php-format
msgid "Last %s days"
msgstr "최근 %s 일"

#: ../u-more-recent-posts.php:528
msgid "Navigation"
msgstr "페이지 네비게이션"

#: ../u-more-recent-posts.php:530
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: ../u-more-recent-posts.php:534
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: ../u-more-recent-posts.php:542
msgid "Text align"
msgstr "텍스트 정렬"

#: ../u-more-recent-posts.php:550
msgid "Page range"
msgstr "페이지 링크 개수"

#: ../u-more-recent-posts.php:556
msgid "The number of page links to show before and after the current page."
msgstr "현재 페이지 링크의 좌우에 보여줄 페이지 링크 개수."

#: ../u-more-recent-posts.php:559
msgid "Max page links"
msgstr "최대 페이지 링크 수"

#: ../u-more-recent-posts.php:566
msgid "Progress image"
msgstr "로딩 이미지"

#: ../u-more-recent-posts.php:570
msgid "For bright background color"
msgstr "밝은 배경색을 위한 이미지"

#: ../u-more-recent-posts.php:574
msgid "For dark background color"
msgstr "어두운 배경색을 위한 이미지"

#: ../u-more-recent-posts.php:578
msgid "Effect"
msgstr "효과"

#: ../u-more-recent-posts.php:580
msgid "Appear effect"
msgstr "나타나는 효과"

#: ../u-more-recent-posts.php:588
msgid "Appear effect duration"
msgstr "나타나는 효과 지속시간"

#: ../u-more-recent-posts.php:590
#: ../u-more-recent-posts.php:603
#: ../u-more-recent-posts.php:614
msgid "sec"
msgstr "초"

#: ../u-more-recent-posts.php:593
msgid "Disappear effect"
msgstr "사라지는 효과"

#: ../u-more-recent-posts.php:601
msgid "Disappear effect duration"
msgstr "사라지는 효과 지속시간"

#: ../u-more-recent-posts.php:607
msgid "Auto paginate"
msgstr "자동으로 페이지 넘기기"

#: ../u-more-recent-posts.php:609
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../u-more-recent-posts.php:612
msgid "Auto paginate delay"
msgstr "자동으로 페이지 넘기기 지연 시간"

#: ../u-more-recent-posts.php:619
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: ../u-more-recent-posts.php:622
msgid "DOM Structure & Custom CSS"
msgstr "DOM 구조와 사용자 정의 CSS"

#: ../u-more-recent-posts.php:676
msgid "Term"
msgstr "용어(Term)"

#: ../u-more-recent-posts.php:681
msgid "Operate"
msgstr "연산"

#: ../u-more-recent-posts.php:693
msgid "Intersect"
msgstr "모두 포함"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "읽어오는 중"

#~ msgid "Show Comment Count"
#~ msgstr "코멘트 개수 표시"

#~ msgid "Exclude category IDs"
#~ msgstr "제외할 카테고리 아이디"

#~ msgid "Include category IDs"
#~ msgstr "포함할 카테고리 아이디"

#~ msgid "Ajax Loader"
#~ msgstr "Ajax 로더"

#~ msgid "Progress direction"
#~ msgstr "진행 방향"

#~ msgid "or"
#~ msgstr "또는"

#~ msgid "IDs"
#~ msgstr "아이디"
